DC狗是疤最後一塊拼圖

留係轟插水真係浪費咗佢